是靚早 隔夜M女士

尋日買咗唔記得食，依家當早餐食返
花味真心唔是我Cup Tea
依家成口花味，唔C伏

食過 好撚難食

前時都係食開原味同茶味，呢個花味真心大佬級

藍店

So99y

切腹啦

你都傻傻哋，你唔去M記同美心門口叫人切腹

Bad

藍店收皮啦，拉

點解妳地鍾意食呢D 真心覺得太甜,太多糖會頭痛

唔係我買，有人送姐

呢d 西式野真係唔識欣賞 送兩籠蝦餃好過

我都好耐去過飲茶